[提子撚止步] Bob叔癡撚線 坐私人飛機由上海飛返香港

sponsor
完

好想知懷仔其實幾錢身家

十零廿萬包到隻機啦,有幾癡撚線

坐私人飛機定成架包哂？

有幾閒

係咁平嘅話仲有人去搭頭等艙？

不嬲無人真金白銀坐first class
大部分用miles upgrade

屌 痴撚線

邊撚個BOB叔呀?

我諗我身家冇5000萬 都唔會咁做

佢奶技好啲 定 含技好啲 ?

畀人包一個月幾錢 ?

連登仔唔係話BOB 叔好貼地咩

其實佢係咩人嚟

係 都未到好貴啦

咁奶共點解唔搭高鐵啊？

ching認錯人

佢奶共？

去上海做野都畀人話奶共

短途最細我坐過5人機 全包20萬有找

做過幾年地勤，個陣差唔多10個先一個用分換

唔識就嚇死
不過識都唔會笑死

始終都要頭等飛機票價錢

以私人包機租用28人的波音商務機從香港飛首爾為例子，私人包機價錢由80萬港元起；香港往返新加坡的私人飛機價錢約90萬港元。

如果20位乘客乘坐，私人飛機的人均費用是HK$40,000~HKD$50,000左右，包機費用與商務機位或頭等價格相約。

如果係上海飛香港 距離近左好多 價錢仲平多兩三成。

高登嘅富二代USER都好吹奏

charter flight 嘛

洋人嚟

呢個價係往返

BOB叔似係單程

有價錢參考吓既：

應該認錯龜頭bob

Bob叔老婆到底有幾正出trip都掛住

懷仔今次真係屋離地

有錢唔代表唔貼地

........

我覺得好正囉,屎忽大,厚唇

咁唔一定要正到天仙咁嘅
bob叔咁不嬲都咁錫老婆，做佢老婆真係幾生修到

上下都啪啪聲

details

連登仔有本去炒嘅話好多都會去炒

鬼叫投錯胎咩

思想生活好識嘆

包架咁細既機都出post

其實我真係好想知bob叔依家係做咩。佢以前就話廣告公司姐

咁炒樓賺錢都係一項技能黎既

唔係必賺嘛

佢奶閪就叻 邊有奶共

關我撚事咩
一個傻仔炫富，一班傻仔吹捧

班中小學Child登仔偶像

私人飛機 reposition 個程有公司會做得平過一般唔少

不過都係好貴

香港玩家

你話佢坐時光機就話啫
私人飛機 ，我呸

香港人有錢既炒樓炒車位，燶d既炒股炒iphone，無計今時今日香港地唔錢滾錢，唔中六合彩，腳踏實地賺錢好難發達

好酸

有時都係賣得一程 回程為免載空氣
大灣區去海南島或者台灣有可以平到10萬左右，但要係指定日子先有

好提子
究竟佢屋企做咩生意㗎
好想有佢咁嘅 父幹

唔通連登仔依家連bob叔都開始反？

炒樓嘅冚家產

炒樓咪畀人鬧過鑊

其實見識過既人, 係唔會覺得係乜野一回事既

依家個世界財技來來去去都係呢D架啦唔係股就樓
屌佢果班真係ON9

逢紅必反；無人走得甩

炒樓唔撚反 唔通炒餸先反？

油錢都唔夠比

tvb bob聽過
呢個真係一條片都未睇過
係連登仔先吹奏

好撚清泉呀你

笑撚死仇富撚仇到亂咁咬人

你估佢包隻747呀
細飛機用得幾多油呀弱智

認錯龜頭bob

佢咁有錢但佢平時住開果間屋反而又唔係好大

佢果句 我呸 真係精華

全職炒樓

樓主你就唔岩
睇得tvb 就整定佢同清泉唔可能有關係la

以前返PT有見過佢 同馮小姐食一餐夜晚 1500蚊到

奶共嗰個叫Ming仔

其實頭等價錢差唔多可以包到私人飛機

炒樓起家都吹奏😂

識個大學女lecturer
包機去格陵蘭同冰島
好似三球野埋單

Youtute個分紅大過呢個數啦

Bob叔d片真係咪同條女睇 愈睇愈自卑

終於bob叔都到左逢紅必反既點

出去公幹分分鐘公司埋單
定佢自己開公司

私人飛機快得幾多 唔係要聯絡香港機場先可以飛架咩
上海飛香港咁密 即刻買張機票分分鐘仲快

Bob叔除左樣貌身材外已經近乎完美嘅住家男人

你知唔知d片要keep住幾多人睇先去到呢個數

步ming仔後塵

香港機場有包機公司長擺十幾架係度

無記錯包私人飛機價錢同買同等數量座位嘅正價商務艙差唔多

要申請slot 㗎嘛

思想貼地，你又知人諗咩
講兩句反共去炒樓 都可以吹奏
如果劉鳴偉介紹佢生活 佢夠識嘆啦
你估連登會點

據我所知佢地係有拎到slot

老母係二奶
老豆留左舊錢比佢地
有父幹比佢起步 而家全職炒樓

其實佢做咩
照計炒樓咪頂多幾千萬身家點樣豪到咁

呢個係班CHILD ON9姐
未睇過之前條友點屌HATER 點樣扮狗奶佢個過氣大佬鄭敬基

炫你老母富，陰啲陰啲用支那字

難怪周圍去旅行，搭郵輪
因為唔洗做

咁點解真係仲有人坐頭等
認真問

老老實實炒樓問題政府最大責任

搵唔到人夾

老豆淨落 之後炒樓炒股為生

佢講過啦

錯，係毒撚偶像，班毒撚見條友又係咁既樣，以為自己第時會搵好多錢就好似佢咁打j role model

第一次睇到馮小姐張相真係忍唔住

佢自嘲係懷仔好笑D

完全無興趣。
雖然有錢 但懷仔咁嘅樣，仲要晚晚幫哨牙珍奶閪，我寧願做番自己

最主要睇佢片係佢講野唔算離地 整得好睇

同埋佢去玩個d野我地窮人好難試到 睇左當玩左

次次鳩up都屌大陸屌政府都俾人話奶共

成班連登仔喺度仇富
比着你哋有錢會唔會都好似bob叔咁炒樓炒股

連登真係貧窮人士集中地

咁上海返香港用幾多？

證明個天係公平嘅

坐頭等只係畀一個位既錢 坐私人飛坐一個都要包曬咁多個位既錢

不如你又貼自己出黎比大家睇下幾公平

又嚟吹奏呢個炒樓人士

on9
外行人識條鐵咩

當你月入100萬時

你真係唔會介意舒舒服服坐頭等

難道同經濟艙班友迫？

等班連登仔醒吓

2 hrs X 350 US gallon

Bob叔個channel 每個月應該3萬左右
好多人以為廣告費好撚多咁

以為光頭bob
老了

唔覺得BOB叔特別有錢, 只不過叫脫到貧財務自由左姐, 而鐘培生果D洗錢法就真係富豪級可以亂FING揮霍人生啦
亦唔覺得佢老婆特別樣衰, 其實佢老婆COOL返爬牙都好試正啦, 不過人地COOL唔COOL就人地既事, 佢玩yt咁耐亦無諗過擺老婆出黎, 你就唔好搞人老婆啦

一面屌買唔到樓，一面又吹奏炒樓狗

終到玩到呢步

講真如果馮小姐係絕世美女我心理會加唔平衡

而家咁反而睇得幾開心

10幾20萬

Loser

應該有鍾培生個種級數

差好撚遠唔好傻

馮小姐ok wor , 幾靚呀

唔通得幾千萬身家去坐私人飛機
至少過億啦

Bob叔唔係話過自己無收錢無賣過廣告咩？睇佢D片都唔見有廣告

屌佢炒樓炒股發達又係好笑
你有錢去炒 用錢去揾另一筆錢嗰陣
我就唔信你哋咁清高腳踏實地揾錢
只係你哋冇姐

發現屌懷仔既多數係波台友

佢之前有講過自己係做廣告

鍾培生應該可以買起bob叔

有開都係得兩三萬 佢出片唔密
笑波子個啲日日出片又多小學雞睇先有十萬

上海飛番香港炸喎 十幾廿萬差不多

井底蛙

私人飛機往/返香港其實好唔flexible，每日可能得幾個閪slot俾你申請到，絕對唔係話飛就飛

鍾培生屋企過百億喎

炒股炒樓財經台大撚把啦
又唔見d人去果到日日開post屌
多鳩餘

每日私人飛機slot 得10個咋喎

邊位

5人咩機
咁細既Jet 好少見

Lm睇飛機片

貼相咁狠

Bob 叔都開始反

窮人真係會限制思想

全部連登公屋窮撚見識少就收皮啦屌
架私人飛機係bob叔就話啫
夾啱可能都係俾business貴少少咋坐私人包機
有冇必要講到咁大陣像未見過大蛇屙尿咁

痴線講到好似去茶記加12蚊轉紅豆冰咁易

睇錯龜頭bob

廿萬到可以飛5條友單程，其實唔算太貴，下次氹埋班fd一齊試吓～～

其實要坐真係好易呢度香港嚟，航空服務真係世界級，係睇你捨唔捨得啫

佢住淺水灣獨立屋，差好遠下

鍾培生淨係間屋都7億 8億

好似bob叔咁嘅人，保守估計香港至少有20萬個

屌你，佢係包人個啲囉

鍾狗屋企有錢好多wo
佢屋企有成堆工廠係手.. bob叔最多咪2-3個單位

笑左

大驚小怪
倒bob叔米

高招
引人反佢

拎成個家族同一個人比又唔係咁公平
份身家都未傳到落鍾培生手 佢間hke頂多值幾千萬姐

D仇富窮閪窮到傻撚左
搭個飛機又要傻你計住要幾錢
坐得貴又話人奶共炒狗
平又話人扮有錢

好似唔使佢畀錢嫁

但鍾培生個種似係無taste 既暴發戶，但明明佢應該係最受教育洗禮既blue blood, 真係吹脹

咁係邊個俾
我諗佢自己出錢都係碎銀啦

睇聖結石前排去條友屋企條片就知佢無taste..

林盛斌

睇到都覺得好笑
究竟咩人先可以得到連登仔既尊重？
上面講到 比舊錢你就識錢搵錢咁
100個都冇一個識啦
思想問題

唔係話要吹奏佢 不過佢拍youtube嘅題材真係夠獨特同認真 以viewers身份支持下都無妨吖

你有冇十零廿萬閒$？

有呀,on9
成日係度吹FG50k
垃圾連登仔,真人15k都唔知搵唔搵到

你咁比好多人都有錢過王思聰

成哥幾時得閑露兩手比細佬學下野
利申：社會底層 身邊最有$果個叫M記加大

去地利黃金閣搵我,隨時得閒

有錢唔代表有品味，間屋d內裝

佢自己鍾意咪得

人地連法拉利都睇唔上眼
佢己經有錢到連奢侈品都比唔到虛榮感佢
要靠酒精飲醉先識開心

好似蝕到入肉成績咁差

南加大拔尖

喂唔好咁衰啦你地
比人上下連登打下飛機 舒緩下壓力

酸個檸檬汁

一般airline上海頭等俾盡3-4雞
坐private jet 嘅話上海呢啲兩個零鐘係十零萬咁上下
講緊巴里島返深圳都係USD5-60000左右
有啲包機公司有時仲會用啲Ferry機嚟做生意
價錢又可以再平啲
即係例如隻機載客由somewhere去完上海之後冇嘢做
咁啱第二日佢又schedule咗要position返香港做第二個客
即係本來佢要吉機position返香港做order
有時啲公司食得唔好嘥就放上海-香港呢段出嚟俾人包機坐
當然呢啲情況就即係要個客就返佢schedule
所以就變相會收得平啲
btw 就算有錢都好
以成本效益計private jet 係去啲冇乜schedule flight去嘅細機場先化算
往返大機場坐返airline頭等其實仲方便仲好service

搵鍾培生比係咪on9

直線表露左自己既無知

ANDY哥咁得閒

佢奶共？ 咪on9喇 ！

日本咁早起？

點解班豬兜一見人有錢就話炒樓炒股？ 其實最搵錢唔係呢兩樣， 而係外匯市場， 風險亦係最底。

3點札醒左跟住去左打字幕而家訓了

3點札醒左之後去左打字幕而家訓了

去上海見完白手套老細， "我有一架私人飛機要去香港接我女兒，順道送你去吧"。

x 總真的客氣

沒事

Selfie & IG

語言障礙?

唔識唔好衝出黎柒啦 之前我個客去北京包左架機 真係十萬左右

佢玩ig 都似毒撚咁

唔止嘅 有機會更多 當然唔係日日都Fix
香港Based公司嘅私人機好少做Charter
通常如果做Charter嘅有幾間公司
分別係VistaJet Qatar Business 或者好幾間大陸公司
想睇下佢坐邊間

uncle bob 已經由煮野食channel 轉型做旅行channel，關注點去哂佢副身家而唔係佢啲痴撚線9 up

之前上海搞完私人飛機展，好多機係上海空機要走，如果識包機公司既人， 應該可以比平時平好多包機係上海返香港。分分鐘10萬都唔使

有冇得屌空姐？

唔明炒樓有咩問題

Honda Jet都係5人機

南加大 don得夠多畀你直入

私人飛機飛香港上海線都覺得痴線？

On9，大把人business trip 買first class啦

成班child登仔未見過大蛇痾尿
明明個個話自己 fg 50k

出公數不知幾爽

佢香港會考30分拔尖都無留係香港讀喎
雖則人地有錢姐 洗唔洗咁酸啊

唉，真係屌你老母
都咁有錢都成個連登樣咁

有錢佬就靚仔咩，你睇d女藝人嫁果d有錢佬，十個有九個都係醜樣

唔靚仔啲襯衫taste有無得好少少

我興得有錢到呢個level 已經唔洗靠著衫

係幫航空公司promote
唔係得佢一個坐

講真 有錢都未至於會包機咁倒錢落海啦
你當bob叔on9㗎咩

利申 識有人同佢一齊飛private jet返香港

佢呢個係fashion show 啲人幫佢整嘅look
佢去行catwalk

咪係 馬化騰 任正非仲有錢過佢地幾十倍啦 咪又係普通衫
人地個心態都唔係為show型唔型比人睇
唔講著得靚會搵多d咩

其實唔貴
以懷仔身家黎講
而家私人飛機都有類似uber咁嘅野
平左好多

比田蕊妮撚狗

9up同叫人奶閪一樣咁正

起碼一人擁有一間airline啦 垃圾

咁佢d遊輪片真心好睇

搵唔到同佢咁有質素嘅遊輪片
搞到要日日等新片

好撚多逢紅必反嘅戇鳩連登仔 真係好撚煩 個撚個都反

情婦就話搵個靚嘅啫，老婆緊係搵個唔八婆啱channel啦，樣順眼咪得

有5000萬你都唔會咁做，信我
香港地有幾千萬既人，我諗都有十幾萬個
玩私人包機既係要去到幾億身家既級數

你都岩 有5000萬我諗收息一年都係得2球左右

一億就可以開始考慮下 bob叔兩億起跳啦 又唔洗返工 日撚日坐郵輪

其實係有私人飛機既管理公司會細細聲咁賣依類私人飛機機票。

原理有啲似Timeshare酒店，個富豪用果時咪比個富豪，佢唔用果時咪拆售啲飛出去，管理公司同富豪分返。

依類機票價錢唔係真係超貴，有時仲會比Business平。

佢成日都叫大家有錢買磚頭
你話佢撈咩?

有冇文講香港啲 empty leg 行情？

本身對郵輪冇興趣
佢拍片又介紹得幾好，睇咗當去咗

有冇馮小姐張相

成日上電視,戴眼鏡個咩龜頭Bob?

鍾培生要玩既
可以叫大塊田同杜生即場扑野比佢睇都得啦

同《3曰2夜》D囡囡搭星航頭等艙一樣

差唔多啦，一球中至兩球
平時坐下商務都夠用既，私人機就afford唔起了
不過想更正返，香港地幾千萬身家既應該無十幾萬個，頭先查返花旗2019報告，應該得幾萬個

我有錢都寧願搭番民航機，感覺安全過私人飛機

仲要自己科水

果啲係計有交稅，做生意果啲加埋應該唔止幾萬個

Bob叔將個屎塔同佢老婆放埋一齊

上海啱啱完咗個私人飛機展，佢講得係做嘢應該係呢壇嘢，人哋公司提供埋接送啫

利申：個friend都有去

7500

發夢聽朋友講，
佢做一個婚禮show mc, 友情價收88888咁上下，
香港真係多有錢人。

唔算撚既
睇得出田蕊妮同鐘生唔同圈子咁
田蕊妮比人撚多d

佢啲片睇幾秒熄左

到底有幾on9先會信
YouTuber講野信一成就差唔多

亞洲區果d我覺得有贊助唔出奇
有幾轉佢都有講要自費請馮小姐上船

佢最多咪幾個單位係手唔洗憂柴憂米
仲有人信佢冇接job唔恨YouTube個收入
Instagram 同social media既野信一成都死

炒樓係冇乜好吹奏
但香港冇乜好youtuber，個個掛住賣廣告
Bob叔尼d唔賣廣告算幾好睇
而且我又覺得冇乜好葡萄，飛機坐果幾個鐘，有錢我會坐，冇錢坐都冇所謂
鐘培生我就真係羡慕，日日住咁大間屋，身心健康一定好過我地尼d迫係蝸居嘅窮撚

揀男朋友千祈咪揀連登仔 成副窮酸格走曬出嚟

痴撚線 本身懷仔都唔係靚仔啦
唔通有錢就一定要揀個天先咁靚嘅老婆咩

人地黑卡 做乜都得

憑小姐好正喎，話差嗰d平時食開港姐級

好撚柒 大陸佬都型過佢

連登仔乜人都唔鍾意㗎啦
女人唔鍾意 老人家唔鍾意
細路唔鍾意 有錢人又唔鍾意
好啦就算大家都係男人
高學歷過佢哋 靚仔過佢哋嘅又唔鍾意
煩撚過啲臭西港女

係child登仔窮酸臭bob叔喳
十幾廿萬就喺度打飛機

連女朋友都無個 學人講要溝個靚嘅 笑撚死我

人地showoff又點 關我春事咩

2個人 有時多個老母 住咁大為咩

咁好正常者唔通叫郵輪公司請埋咩 佢自己都廢事開口啦

skr囉 有邊個學生唔想好似skr咁英文普通話韓文都咁勁
籃球果d又想有佢咁高
係幾屈機

知名youtuber一定有錢收有贊助
邊有咁多自費拍片出po
只要唔好說話離地親建制做錯事誤導觀眾咪ok

我信王剛冇
睇唔到佢點賣廣告

香港有幾多個youtuber有黑卡，我信佢係自費上郵輪

之前佢講過郵輪公司有要請佢上郵輪，佢都有接受，不過全部比返錢

Bob叔竟然喺story開始覆post

hi bob叔

From uncle bob ig

Bob叔

Hello bob叔我愛你

Bob叔

私人飛機條片幾時出，同民航有咩分別?

肯定唔止一兩億

Bob叔可唔可以搞個獎學金

Bob叔幾時再邊煮邊9up? 想聽下你講年青人創業

Bob 叔出返多啲煮野食同9up得唔得

bob 叔ig 依家覆緊我好鐘意睇你呀喂

Hi bob叔

Uncle bob, 出條片教奶西得唔得？

bob叔

仲要隨便想搭就搭
5000萬你估好多咩我有5000萬既話都要慳住洗

佢帶埋老婆去玩順手拍埋片姐好少見佢特登去

我諗佢真係自費順手拍埋片

Bob叔其實可唔可以講下你點解無啦啦想做YouTuber因為悶？

Hello BoB叔
快D出片啦
想睇你一邊煮野一邊屌鬼🤣🤣

呢個side track真係學到野！

上網search 左一陣

Private jet 好似飛唔到太遠

4000miles咁上下

之係hk to uk 未必得

有冇巴打可以討論下

無錢又笑人唔好生仔
好啦中產富二代又話靠父幹
有錢又話人離地炫富

Hi Bob叔
雖然飛機片旅遊片好好睇
但想睇多啲煮食片同聽9up

懷仔 幾時搞fans meeting 呀

Bob叔我愛你

Bob 叔直接開live覆啦

下？！幾個單位係手，都已經唔洗恨youtube個幾千蚊啦下嘛

興趣黎掛 係香港行街你拎部gopro出黎影都會比人望一望啦 仲要諗定點影 又要飛隻剩航拍出去

邊有咁多順手
拍一段vlog背後好多野做
亦唔會係一take 過 要好多take

幾個單位應該唔夠佢咁洗法喎
有返2000手5號仔就得

慳住又唔洗既
除非你背後好多人要養
不過未夠你過富貴生活
但正常咁用，都夠一世

我愛bob叔
知你睇倒

我有咁有錢拍完片就比下屬做啦

BOB叔 Hello

Bob叔有mon post
好想摸你個光頭

要好多時間 好多片影完都無用
仲要配埋音 打埋字幕

懷仔可唔可以搞個fans飯局
等我地可以試下你煮嘅餸

Hi bob叔我都好想我嘅人生可以好似你咁美滿

買層好少少既樓都1500萬
得返3500萬
掉晒去收息我當7厘息
一年收200幾萬息 攤開一個月20萬 中產生活ok既
除非拎去開公司keep住賺

懷仔加油

Bob叔我偶像 愛你

等睇懷仔新片

Bob叔會唔會再整多次紅油抄手？

係咪有問必答，牧羊人派

唔係炒樓
咁其實係撈乜

機時教整牧羊人派

bob叔係唔係白手興家

炒supreme

Bob叔都唔識學咩人睇連登啊

bob叔快啲出片啦,成個weekend都好悶

咁咪就係lor,
佢仲話人地係好恨youtube份收入同廣告，
係貧窮限制我地思想姐

從來話佢炒樓個班兒登仔
根本9up

helloBob叔

估應該係虛擬貨幣嗰啲

有起過5000mi既飛機架

bob叔我撐你啊

佢話連/高登仔至憎
除左樓 真係諗唔到

我諗佢過十億身家
如果係我 我會拎去炒期指
無限錢本多終勝 秒秒鐘幾十萬上落

佢ig講左唔係樓

應該都係股票個啲啦

我知
但佢之前話係高/連登仔至憎既炒賣
我咪話除左樓外 諗唔到有乜炒賣可以令到佢咁有錢

好想同Bob叔做愛
利申:男

Bob叔點睇yaki反駁ive講師講既野？

我以為龜頭 bob

Hi Bob叔
幾時搞個fans meeting教大家奶西

細價股？

奶佢個龜頭都得

Bob叔 到底炒乜發達 可以咁勁想學

Hi Bob叔
好想聽你尻噏

炒股唔會令人覺得討厭/憎恨掛
不過佢都唔會答
所以唔多問

炒倫敦金

連登仔真係麻鳩煩
The ladder of love有無聽過

懷仔請唔請人拎行李，要求好低包住包三餐就得

垃圾
搵唔倒野嚟攻擊就攻擊人地長相
金鐘M記圖唔該

香港唔炒賣靠做正行邊有可能發達

Bob叔幾時幫馮小姐拎返本bc

Bob叔 hi!!

反到冇得反就攻擊人個樣
child登仔真係好撚低劣

快D拍多D煮食片
遊輪同飛機係好睇
但都係想睇煮食片多D

龍心得個東涌單位叫好L有錢
我覺得馮小姐一D問題都無wor,
你估個個都好似你班on9咁鍾意啲得個殼嘅女人咩，
人哋都講過後生嗰時咩女人都食過啦，
搵老婆梗係搵啲夾嘴型有內涵㗎啦，
不過講你都唔明㗎啦，
連登仔仲停留喺口腔期

成班社會低層賤種喺度鬥地主

你見識小就收收皮先啦 唔好喺度獻醜

... 衝出嚟柒

好心班連登怨毒loser收下聲啦
任你地生到成個fuckboy樣靚仔又點
人地見識同生活好你地幾廿個lv啦
叫你地班撚屌自己plan次旅行都屌曬鬼啦
去極都日本日本日本
好似去美國個幾段片咁
都係個好好嘅參考啦

成班怨毒酸八婆剩係識得住係公屋左屌又屌
人地bob叔都唔係話咩show咩off
炒樓我又唔覺咩問題，你估買完實有人接你貨咩
唔駛眼光嘅，同佢原本好似做廣告業
純粹share俾大家睇下参考下者
又要俾你班金鍾仔屌

Bob叔
你出返附啲煮食片啦

Bob叔幾時開live鳩up

Bob叔
想幫你含撚！仆你個街從來未試過咁想幫死肥佬含撚！
利申冇閪

連登仔出街望下先 私人樓係多過公屋

上海去香港2 萬美金.... business 都係4-5 千

Bob叔知你有mon post
多謝你分享咁多高質片俾大家
好想馮小姐多啲分享吓做spa嘅詳情

懷仔你好兒登仔鳩噏唔洗上心 等你新片

上海-香港有頭等?

幼齒都未換

bob叔有無得跟你搵食

上海-香港CATHAY好似得BUSINESS
但可以入頭等LOUNGE

Bob叔幾時再做直播？從你既9up學到好多做人道理

上面班窮撚炒晒車
笑撚死我咩你老味

Oh
Between, private jet 安全系數唔知點呢

Bob叔
想聽馮小姐平時做spa，護膚個啲心得

Bob叔老豆有冇留多過1000萬比佢

A330又好似有喎

Bob你真係好撚正
估唔到你story覆post

收我做仔ok?

大佬拍得一條深圳片就叫奶共
仲要佢有拍唔少其他國家嘅旅行片
做人有少少獨立思考唔好其他連登仔講乜你信乜啦

Bob叔mon post個陣見到咁多細蚊仔係度發脾氣 唔知會點諗

睇戲食飯無其他人個陣都會老吹自己包場架啦

見d on9仔係到討論馮小姐個樣
其實人地中意咪得囉
見d片入面佢都幾識打扮 又有保養自己咁
又識整返兩味
好過好多港女

bob叔睇咗你啲片好耐
每次睇完好似有個目標俾自己再努力啲

想問下你同馮小姐有無諗過要小朋友？
原因係咩？

thanks

佢都話唔係自己包一架唔好咁on9啦 平時啲Hermes 袋 Kelly birkin 配貨價 普通嘅皮 唔係鱷魚皮 都要10幾萬 仲要有好多唔同款唔同顏色 唔見你吹奏

無野講走黎講樣真係最on9

郵輪片真係好高質睇到心思思都想去
近排少左見bob叔出煮野食片 以前頻率好高架

幾時出片教奶閪

唔講咁多
如果係街撞到Bob叔
一定追著佢碌尻黎含
同埋一定會支持佢個全民compulsory cunnilingus
仲有atm c9 curfew

bob叔少咗好多煮食片

BOB叔 有冇D投資建議比一眾打工仔

會唔會落樓下打欖球？

諗返起由讀大學開始睇bob叔啲片
係宿舍幾個fd圍埋睇 得閒又會試下煮佢教個啲 有次樓飯決定唔出去食 一齊買餸 借埋其他層廚房黎煮 真係好開心多謝bob叔

窮人思維⋯⋯我有5千萬都唔會咁用

露台做愛計劃究竟成功左未?

bob叔下次開live記得唔好飲咁醉

佢整到咁靚好難跟

之前有次成功左

好似係郵輪

Love you bob叔

第2張

bob叔hello

私人飛機段片幾時出

Bob叔 教下點溝女

連登仔炒車致富

bob叔用ig覆連登仔
好唔想bob叔睇到樓上班貼相班仆街

BOB叔幾時又有新郵輪片睇

見到你po ig 上嚟同你打個招呼
Hi bob叔

Bob叔幾時會再開live

我覺得男人到一定年齡，搵女人唔會再因為個樣
郵輪bob出煮嘢食嘅片慢咗要求提高產量，我想學多啲用黎溝女呀屌你老母

之後BOB叔開LIVE時咪講過佢做入行時做廣告，依架轉左做金融囉

應該係炒期貨，話係香港賺錢好容易，就算有得移民都唔想移

bob叔可唔可以幫我含

其實佢正職做咩

Bob叔幾時講下NBA或者歐聯呀

好想聽你9 up

Bob叔睇唔睇好阿記拎前四

hello bob叔點睇部分連登仔自己搵唔到咁多就針住你同馮小姐嗰樣嚟講？

Hello Bob叔

Bob叔係咪唔玩車同錶？

其實搵老婆要咁靚做乜，自己接受到咪得，老婆係過人世，性格同埋相處模式夾先係最重要，叫雞嗰啲𡁻完鬆先要搵啲靚

原來我係鬼黎

Bob 叔坐過感覺最差係邊一班機

想跟bob叔搵食
有咩方法

班連登仔拖都未拍過
緊係覺得女緊係要大波樣靚就得啦
撚會明相處先係最重要果一環咩？

又話留返D精黎生仔
諗住幾時生
同埋BOB叔貴庚
我估35-37

bob叔
叉電啦
你得番27%電咋

Bob叔 唔好理啲痴線佬

我愛bob叔

Hello懷仔幾時有9up

Bob叔受我一拜 好想好似你咁

Bob叔 有咩奶閪攻略

想問Bob叔話學歷好重要 咁你而家做既野同讀既野有幾大關係

利申 迷茫大學雞

bob叔我知你有睇依個post
仲記得當年第一個學跟你學整嘅餸係麻婆豆腐，一路follow你到依加，多謝bob叔

屌得好

bob叔直接屌

屌yaki屌得好 自己不無學術要人同佢一齊墮落咩

Bob叔今晚利狗們打飛機又點睇
呢個勢仲覺唔覺得佢地拎到冠軍？

同埋我都想問一樣野
你覺得你自己係咪同馮小姐相處咁耐 都會相敬如賓咁？
同埋你覺得係你拍拖期間 你覺得情侶最少見幾多次

bob叔點睇公主郵輪架新船sky princess?
11月會去，第一次坐郵輪，有咩要注意？

MK never sustains

ching 係咪認錯龜頭BOB

BOB叔好耐無睇過你煮食片+9up喇

不如就今晚開live吹下水啦

等睇Yaki回應

Bob叔好波 我最愛既香港Youtuber

Btw Hello Bob叔

Bob 叔

佢地好似合作過，見到bob 叔ig 被tag 嗰頁有同yaki 合照

Bob叔點睇安心偷食事件
撇除佢兩個係明星，偷食喺一般家庭都好常見（例如老公去叫雞）
出咗黎做野就發現，好多男人都會叫雞，根本冇樣睇
做女人嘅係咪只可以選擇隻眼開隻眼閉？
到最後個男人玩完識返屋企就由佢？

好認同佢對學歷呢樣野嘅睇法

Bob 叔 知你有追post 㗎！
出多啲9up 片啦

就憑bob叔同我一樣鐘意查爾頓呢隊波 我會盲撐佢

bob叔點賺自己第一桶金

Bob叔幾時開live

Btw bob叔我都好撚愛你咖

Bob叔我真係好鐘意睇你d片，支持你呀
見到你咁錫馮小姐真係好鬼sweet
仲有你老婆d手指甲真係保養得好靚
幫我話俾佢知呀唔該

Bob叔睇完你story講yaki wong真係好敢言
好欣賞你 無follow錯人

佢之前Story有講過下大致都係屌鳩許志安

bob叔會唔會生仔呀？

馮小姐同你一齊之前知唔知道你有錢？

其實bob 叔身家有無9位數字？

Bob叔幾時開live吹水

好難冇啦，我估夾夾埋埋幾個億。
上十億又好罕有嘅。

你班友.....依個POST逼到人地依家焗住係IG回你地

睇完波開live吹水啦。咁樣跳幾個平台咪仲煩。
一like一支持

Bob叔幾時再開live
上次全程聽哂好正

志在開心者 我個時剩係識煮公仔麵 成班逐個step跟

想知bob叔有無買阿記

bob叔點睇上流社會啲婚姻
安心事件其實係咪好多人都係咁

身邊有冇朋友係同自己差唔多背景？
去到咁有錢會唔會想有更高權力同地位？定係自由身同馮小姐二人世界

Bob叔 洗過最多錢，係邊次？

Bob叔同ming仔兩條友一齊去旅行唔知會有咩火花

你琴日係咪起The one 附近經過？好似見到你

好想聽下脫歐

hi uncle bob
係你channel學左幾味餸煮比男朋友，佢好鍾意食
多謝你

佢應該係留歐派黎

正，可以推到bob叔喺ig應機
一陣完場開個live啦不如

認真問bob叔
對於無父幹，普通打工仔，已經跑緊最尾既後生一代，你有咩睇法，意見比佢地
能夠上到車，或者大家可以有你0.001成，經濟上可以唔洗咁大壓力
同埋請唔請人

而家先知原來個個連登仔咁有錢，十萬一程濕濕碎

無興趣知道你哂命野 8

MPF 都係炒股，清高 ge 連登仔光合作用啦

因為呢個Post先識BOB叔，然後上youtube摷片睇就識埋鳩毛燈。

屌你連登仔一個咁撚正路又有心機拍野做字幕嘅youtuber冇特登曬命冇剩都要反？

連登仔果種窮酸味真係好撚核突 窮唔緊要，但係覺得窮係自豪亂咁仇富先係最可悲

想知 dan 爺身家幾多 ? 日日坐私人飛機玩女

想睇馮小姐分享保養，做spa ，做運動keep fit 心得
點解佢食咁多野都咁瘦

ming仔

應該多過bob 叔，少過大劉

幾十億左右

bob叔你用咩app買/睇美股

Bob叔，我都好鍾意睇你啲片。好羨慕馮小姐保養得宜的玉手究竟平時要點保養先可以咁定係飲食、生活作息特別好？
馮小姐平時用開邊啲brand護膚品？去邊度做Facial？

覺得馮小姐Gel甲啲顏色好有品味

Bob 叔IG 回post 好撚正

知唔知邊個Richard XRX

何超蓮都應該識啦掛

Bob叔份人真係貼地得黎好離地

佢講過係買樓

咁樣唔算富啦當年中學同學係英國都係搵架私人飛機番香港 原因係要運番佢隻愛貓番香港又唔敢交俾外人搞 個陣仲要係讀緊書

無人鬥緊有錢呀戇鳩

見bob叔有睇都留個言先
好鐘意睇你啲片
不論煮野定郵輪
黎緊計劃同女朋友搭郵輪
不論出發點的話你會推薦搭邊隻船

一開頭屌鳩波叔炒樓啲人笠哂水
明明已經無位比人入，都死要搵啲野黎講，酸到

haters gonna hate

懷仔最好睇都係果啲直線抽擊同扮聲9up

佢屋企有幾個單位洗之前去揸的士，做地盤？！！
作野都make sense 小小Y

我唔知佢考D牌要幾錢呀，
不過斷估都唔洗一千萬掛，
Bob叔睇緊D樓係千萬起跳既

我就真係同佢唔熟架喇，
係無你地精神病友咁熟架

我都話我無你地精神病友對佢咁熟啦
呀爸有個的士牌就叫「好L有錢」架喇？!
真係貧窮限制我思想喇，
因為家母係我好細個已經有張的士牌，
但我從來，係從來，都唔覺自己屋企係有錢既，
唔好話「好L有錢」，係連「有錢」都講唔上。
係可以供我去外國讀書咁上下，that’s it.

又，從來無人同佢鬥有錢wor

一個的士牌最多咪幾球
加埋佢東涌間屋最多咪千零二千個
100倍
你窮唔代表其他人都窮

睇就睇啦 咁撚多野講

印象中睇buzzfeed 喺美國有private jet club 飛內陸 一個月月費好似兩萬幾 任飛某幾個短途城市
當然 bob叔呢程上面有巴打post 左應該要廿皮

批鬥到無野好批連人地隻乸都講埋
你又有幾撚巴閉食緊咩女呀
定係你覺得你隻五姑娘正過人地老婆呀
貼出黎比人睇下你有幾撚巴撚閉
睇到你班窮毒撚真係笑撚死

兩頭蛇不了

鬥乜撚有錢

你有冇睇我覆咩

wtf

搭個飛機洗唔洗開po討論

話你對上一個

拎其他有錢來灑命
真係人唔笑狗都吠

除左拎人老婆出氣 話人抄賣唔正道
不如問自己下下拎份糧去fing

連登仔同D仆街外母一樣 成日幫人計世家。

做好自己先 人地埋幾多都唔係你既

同bob叔講 後生讀好書先

有片睇

三萬幾一條友 香港飛大阪連登個個fg50k都搭到

其實唔難

除返開就係懷仔差唔多包機咁濟

你首先要搵多12個肯出3萬幾既人同你一齊去

其實好便宜唔算貴

連登個個都fg50k 包返架去玩都唔難

乜12人機嚟?

睇到流曬口水

Bob叔無講錯

旺季香港去大阪頭等真係要3萬起

東京大部分都6萬，新加坡航空同國泰

當旺季Business 國泰，JAL都收你兩萬幾

但係佢講緊13個人坐滿先係 3皮野
佢包機應該50個走唔甩

佢有話一個人包晒全機咩？

有d似廣告...

煮家男人 Bob's Your Uncle29 分鐘前我冇收過佢哋一分一毫，純粹拍片同大家分享
我覺得Bob 叔啲觀眾應該未豪到坐私人飛機

私人飛機公司都唔需要搵Youtuber賣廣告啦

咁又未必

佢租用啫，又唔係擁有。

Usc唔洗don都入到掛
佢本身都st Paul coed don都don呢間啦

哩樣真,佢坐果間係新公司,似幫手賣廣告多

有邊個有錢佬會因為Youtuber宣傳就去坐

好想含BOB叔

我咪話左佢有千零二千萬囉
我係講緊佢身家唔係"比你多100倍"

挑 根本係 廣告嚟 屌你啦 又會無端端有之前展覽既片段囉

我間唔中都睇Sam Chui 啲飛機片，好似

虛偽 youtuber , 賣廣告咪直接講囉 , 又要包裝到唔係
仲衰撚過 cctvb

咩 3 萬蚊 , 挑, 佢仲有錢落袋添啦

懷仔唔洗咁嬲喎
連登仔不嬲都鳩up 嫁啦

話你呀垃圾

開口埋口賣廣告

懷仔覆咗你
btw 懷仔可唔可以出多 d 尻up片

咪係到吠啦

Bob叔屌yaki個番說話一語中的

使撚sell有錢佬咩
真係有錢果班個個自己都有飛機
而家係sell 星球人,月球人
飛機買唔起,但幾皮野濕濕碎啦

包機公司會唔會搵bob叔賣廣告呀
Target customers會唔會係bob叔啲觀眾

係囉 你個柒頭 快撚啲覆啦 咪撚潛水呀

mk never sustains

你點知 ?
擺明 係做哂客戶群研究啦

兒登班狗好惡架

擺明就係廣告 , 班柒頭真係無撚用 信到十足十 仲要周圍咬人

笑死

免費一程機 咪就係無收一分一毫囉

玩語言藝術呀 ?

Bob叔mon住呢個post
Hi Bob叔

免費一程機算唔算「利益」?

波台狗得葡萄酸性上腦
得啖笑

支持bob叔
you cant please everyone

算 「無錢落袋」囉

唔駛爛春袋

smart

有排你捱呀
死窮鬼
比心機賭波買股票啦

算鳩數啦你地 又圍爐呀 ?

又嚟依招

兒登仔含撚含到雪雪聲

「無錢落袋」呢句就OVER咗啦
TVB依家先播緊廉政行動2019
希望佢係私人關係, 唔係公事啦

第201章 《防止賄賂條例》
利益 (advantage)指 ——
(a)任何饋贈、貸款、費用、報酬或佣金，其形式為金錢、任何有價證券或任何種類的其他財產或財產權益；
(b)任何職位、受僱工作或合約；
(c)將任何貸款、義務或其他法律責任全部或部分予以支付、免卻、解除或了結；
(d)任何其他服務或優待(款待除外)，包括維護使免受已招致或料將招致的懲罰或資格喪失，或維護使免遭採取紀律、民事或刑事上的行動或程序，不論該行動或程序是否已經提出；
(e)行使或不行使任何權利、權力或職責；及
(f)有條件或無條件提供、承諾給予或答應給予上文(a)、(b)、(c)、(d)及(e)段所指的任何利益，
但不包括《選舉(舞弊及非法行為)條例》(第554章)所指的選舉捐贈，而該項捐贈的詳情是已按照該條例的規定載於選舉申報書內的； (由1991年第33號第2條修訂；由2000年第10號第47條修訂)

賣廣告你咪又一樣坐唔起
sor唔記得連登仔fg 50k

btw , 我個名終於有十鳩幾萬人睇到啦
仲有 幾十個客戶見到添

波台狗終於上到神台

想搵我賣廣告 可以 PM me , 我會包裝得好過 CCTVB 濕鳩幾倍

貧窮係萬惡根源

支持懷仔身為女仔真係覺得你好正

可憐

人地有錢 有勢力 仲有班狗甘願做打手

咁又係, 我依啲窮鬼邊搭得起

所以人地既目標觀眾不嬲唔係窮鬼囉

咁你明點解要賣廣告啦 ?

香港飛東京廿幾萬就得...
其實唔特別貴..

block鳩左個弱智佬算啦

佢咁既家底洗唔洗幫人賣廣告呀
見人享受自己無能力就搵理由做鳩人好撚酸囉
做好自己啦

係囉 賭王個女 駛撚幫 MEKO 水 賣廣告咩
佢啲咁既家底

好撚酸懷仔唔駛理啲提子撚

佢既咁既家底 駛撚幫人賣廣告咩

啱 ! 兒登班打手真係啱

唔係話乜野幫邊個
係見到你做人做到你咁都幾慘
呢個世界唔好話咩人地有錢就多人幫架啦
連登就不嬲係一個仇富既地方黎架啦
但係都無乜人幫你
諗下點解咁多人笑你啦
不如增值下自己啦
睇到你開既post 都覺得你陣廢味

幫緊你班波台狗 宣傳呀
睇唔明咩 ?

條柒頭一柒就痴自己落波台狗度

呢度係咁 某部份仲講到坐私人飛機姐 好貴咩 有幾有錢呀

人地一年去咁撚多次旅行 次次唔係商務就頭等 今次仲坐private 一年坐飛機既錢都應該夠班友坐幾十年廉航

其實我都好想知點解bob叔有咁多時間去trip
所以話與其恨做醫生律師不如做bob叔

波台生滋狗 波台都無人理9佢

你都傻既 我同波台狗都唔知幾撚 frd 囉
佢地好鍾意跟住我尾架 我又餵下屎畀佢地食咁囉

人地懷仔拍咁多依d野都係想同大家分享下姐。
包機wo，有邊撚個會真係包機飛一個地方，平時都係坐普通航空公司搶埋晒d濕尻平機票姐。

Bob叔尋晚有無睇阿記？
請發表對梅屎達菲感想

隻生滋狗以為自己好好笑
但係大家當佢on9仔

真係酸得好核突，
睇文字都戥你地尷尬

知道bob叔有mon post
唔駛理啲癲狗

成班人啲留言酸到呢

有錢咩都得

Bob叔 i love u

Bob 叔 幾時會再開live? 我等到扯哂旗

懷仔唔洗理條波台狗

Bob叔拍呢啲片其實係比大家開下眼界，
等你知世界有啲咁既嘢，真心覺得佢係單純分享。

多謝bob叔， I love you

柒左啦佢，佢唔會開黎睇架啦

bob叔，幾時再開live鳩up呀

佢係撚波台咩
係比波台撚到傻左次數後見人就吠d on9咋
乜撚都入波台數

Bob叔成日拍飛機片有無睇開Sam Chui

Bob叔 我屌你老母啊 成日用香料我煮條撚啊

下下都話賣廣告 全撚部youtuber都賣廣告咩 真係逢紅必反 佢真係賣廣告 講出嚟又有乜所謂呀戇鳩

Hi bob叔
多謝你d郵輪片，好有參考價值
有無諗過同老婆環遊世界

認真，要賣我都覺得無乜問題
有幾多個youtuber拍到呢啲高質片

Youtuber 觀眾群係咩你用下腦諗下都知唔會係有錢搭私人飛機啦
成班on79係酸鳩bob叔
Bob叔咪撚理班on9

Bob叔平日中唔中意食譚仔？啲連登仔成日屌到食譚仔嘅人係食垃圾，但我間唔中會食 好似上左癮咁撚樣

Bob 叔真係算係咁仲肯逐個on9 仔reply 你
比你段片上到一億view 都唔知夠唔夠玩一轉私人飛機啦

咪係
唔通好似屎萊無個d咁，都唔知做乜鳩
第左一兩段都覺得悶

懷仔你完成咗露台做愛計劃未？

Bob叔點睇架光譜號？

可唔可以多啲教住家菜

Bob叔有無諗過搞個聚講下遊輪

Bob叔d回應

Bob叔之後會幾耐出一次野食片你切野既手勢好好j
同埋你個美國trip加埋洗唔洗200k

Bob叔覺得今年邊隊拎英超？利定鏝

好想聽下Bob叔點睇岀軌依件事

點睇都似同啲大粒佬一齊番香港啦

Bob 叔你覺得一個畢業冇耐既人應該要set好咩野既目標？ （得英文字幕果陣已經睇緊 多謝你把聲陪左我咁多年 你講既野好有啟發性）

緊係唔撚止

Bob叔 求下你俾我含你碌尻

Bob叔,快啲搞fans meeting la

Bob叔你平時拍煮食片有冇話試煮多幾次先拍片？？有冇邊道菜試整過好多次？

Bob叔幾時再整野食
好似好耐都冇整野食+鳩up

大家唔好再理“我隻狗叫波台生滋”呢條on9仔啦

冇乜概念大概幾多

郵輪露台成功啪到未？
好似次次一係隔離有人，
一係地方太細，一係天氣差

Bob我全家都好鍾意睇你啲片
直頭要嚟送飯
尤其是我媽，佢好鍾意郵輪，但身體唔好只同佢去過一次，高質郵輪片又講中文得你一個，佢睇你啲片當自己去咗玩一次啦！佢睇得好開心！
你拍既片除左娛樂，仲可以幫下我屋企啲老人家開眼界，實現下願望！

我都好想睇馮小姐保養分享

利申:絲

佢帶既戒指飾物幾靚

Bob叔真係有錢得黎但係算貼地(我指性格)，even自己enjoy唔到，睇你d片都唔覺有種哂命嘅感覺，真心欣賞

! 好傳神

懷仔你係我偶像

Bob叔我都想聽你意見
期待你之後d片講

馮小姐琴晚有無比梅斯達菲激撚死?

就咁睇應該係affordable price 但係又幾有taste咁
我估馮小姐有好多保養方法都係平民follow到
好想睇bob叔分享

牙bob我知你睇緊po
你唔使理"我隻狗叫波台xx"嗰件極品傻閪
條友上年世界盃畀我撚到痴咗線

仲有個名有"波台"二字就唔一定係波台手足 唔好誤會
條友只係波台玩具嚟

另外想問下bob叔幾時可以講下英超歐聯嗰啲

似大粒請搭 佢咪當拍下片 宣傳下

三皮幾來回香港大阪，有閒錢嘅話其實值得一試，當見識下買個體驗

過街老鼠柒完一次又一次

幾時出9up片呀懷仔！！！！
等到睇撚哂你以前啲片

其實bob 叔多年黎係點樣學煮野食 平時睇你啲片世界各地菜都有 平時去旅行會唔會膽粗粗係餐廳問個廚點整

指界都好靚我覺得佢身材好好又白滑

想知佢一樣餸會練習幾多次先會拎出黎教人

好奇一問 私人飛機唔使check行李？

Bob叔 我俾人come on james咗 我應唔應該追番佢
話晒拍咗五年拖

3皮幾係一個人 包機後除番開一個人3皮幾
你坐唔滿都要比包機價 （聽番黎）

其實馮小姐係咪唔洗做嘢

唔係話呢排ot咩

想襟住懷仔個光頭迫佢同我含

喂 上水啦屌你老母

我印象中見過bob叔一次 隻腳有個查仔隊徽紋身
佢真係鍾意得好die hard

呢啲咁嘅垃圾男人仲走去笑鳩港女
屌 賤過地底泥

bob叔 教下啲後生搵錢

有幾多有錢佬會睇youtube
唔計兒登

Bob叔咪撚理啲弱智提子撚
期待下段片

bob叔點睇00後 有冇啲咩訓勉俾佢地
利申00後

上面巴打話似廣告即刻勁大反應
其實都係想show off自己有錢姐

Bob叔炒咩期貨？

咁佢又真係有錢
show off得嚟唔令人反感
贏咗啦

人地揸林寶個啲都係show off啦，又唔見你地係條街追出去屌人
隔住個mon就大大聲

Bob叔點睇RCL呢隻郵輪股

邊個嚟 ?

可能靠老婆發達

有次係銅鑼灣見到懷仔同馮小姐，同懷仔say hello ，佢都好nice 呀，真人好高

我都想話，Bob叔你好耐之前話會整條片講下啲香料點用
講咗咁耐都未有哩條片出呀